我做N展 老公係地盤佬 你問我答

純粹同大家傾下計

點識?
各自收入幾多

地盤識 收入唔穩定

幾時有出櫃既念頭

邊飯

地盤佬都溝到n展

我真係女黎架

地盤佬其實好多好好仔 又顧家

你使咩n展？

土木

請唔請人？

讀書果陣係咪個個當你女神咁？
做乜唔是旦揀個同學算

接唔接受到老公叫雞？

點解會揀地盤佬？

工作環境擦出火花？定本身想揾地盤佬？

做地盤點先識到囡

樓主九成豬西

好多雞蟲同蒲精添
利申前男友係地盤佬 表面好好仔 實際一腳踏四船

Contract 就快完 唔請了

溝d呀姐囉

外國讀u 全部洋腸鬼妹 得我一個亞洲人
我又唔鐘意洋腸

我老公唔叫雞

工作擦出火花

2個男人點分老公老婆角色???

認真一問，做工程 可以係邊到識女

地盤阿姐

你做contractor定rss?

咁你係咩黎

每晚互射左幾多次?

Contractor

我係地盤佬都想做n 展

你老公會唔會自卑

地盤多唔多請electrical fresh grad

你搵得多定你老公搵得多

你以為者

認真 我初初成日問佢野 問問下就熟左

大部份都叫開雞，小心性病
利申：工程佬

你老公判頭呀？

肯定無叫雞 食飯食茶放工放假都一齊

打判頭工呀

又唔會 反而我成日唔明點解同讀書唔同 教返我

老公搵多過我

老公做邊范

札鐵佬

從未見過女N展
利申：EL N展

女 contractor好少見

臭閪

有，但大部份你都唔好有期望

身邊冇女性圈子，可以去邊識。
唔想去speed dating

公司好多女 又有女安全 女環保 女QS 女N展

長註地盤

可以試下去報下讀咩德文 西班牙文course 有朋友就係咁識到女朋友

樓豬肯定係d女魔頭RE

樓主你索唔索

chok下佢有冇叫過雞啦

邊間？

我都想做RE

Chok過 點都話無

樓主幾大？

廿到尾 老公仲細我幾年

金門？

老金仲有civil咩

唔係 公司名唔開啦

有都唔認啦

聽日annual dinner啦喎

你去做rss都係得ARE?

但你幾年之後人工咪一定多過佢囉？
屋企人有冇反對

其實比人玩屎忽唔痛架咩

3-1爆左3.5s

其實做開大判 係唔會做返RSS

無反對 相對下 佢人工都會升

問緊如果
去做rss係咪都坐唔正RE?

有無牌